目前為止 大方向應集中如下

停止失敗/分化論，以免打擊自己友士氣。

支線活動/連儂牆可繼續做，但不宜長守，不宜洗版，不宜過度focus，應設立綜合post專門講就ok。 我認為謹守上述原則，影響不大。

集中討論主線活動，以及往後主線發展。

切記勿篤灰勇武巴絲，有事發生即掩護離開。

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

Push

正經po無人理